想講俄羅斯confirm「武漢肺炎」係人工合成呢個係最大核彈。

關於生化、情報、間諜。。。
呢個世界有兩個國家係天下無敵
一係俄羅斯 二係以色列
俄羅斯仲要係北韓之後第一國向中國封關
佢哋一定知道好多(而家中國)西方世界唔知既野

呢個係真核彈
有冇人知個嚴重性

boom

你自己google translate篇文睇下有冇"unnatural" 先

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

fake news

【Fact Check】「俄國認證武漢肺炎是人工病毒」的消息從何而來？

暫時來講未有確認既新聞源講
但唔代表我會信中共

不如講下中共近期講左幾多大話